<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lupin III sur Saiko no Chimu</title>
    <link>https://saiko-no-chimu.fr/series/lupin-iii/</link>
    <description>Contenu récent dans Lupin III sur Saiko no Chimu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Fri, 26 May 2023 00:00:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://saiko-no-chimu.fr/series/lupin-iii/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lupin III Part III épisodes 01 à 50 intégrale VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2023/05/lupin-iii-part-iii-episodes-01-a-50-integrale-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 26 May 2023 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2023/05/lupin-iii-part-iii-episodes-01-a-50-integrale-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s3.png" alt="Lupin III Part III épisodes 01 à 50 intégrale VOSTFR" />]]>Bonjour à tous ! En ce 26 mai, jour anniversaire de Monkey Punch, nous vous avons préparé le retour de Lupin III Part III.
Et pas juste quelques épisodes, voici l&amp;rsquo;intégralité des 50 épisodes de cette série de 1984-1985 ! Avant toute chose, je tiens à préciser que nous avons modifié les sous-titres de tous les épisodes que nous avions sortis par le passé. Je vous invite à supprimer de vos disques durs tout ce que vous possédez de nos sous-titrage de Lupin III saison 3 et de télécharger nos versions 2023, disponibles dès maintenant.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Special 04 (1992) Bons baisers de Russie - From Russia with Love VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/12/lupin-iii-tv-special-04-1992-bons-baisers-de-russie-from-russia-with-love-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Dec 2021 21:50:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/12/lupin-iii-tv-special-04-1992-bons-baisers-de-russie-from-russia-with-love-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/2021/12/lupin-iii-tv-special-04-1992-bons-baisers-de-russie-from-russia-with-love-vostfr/cover.png" alt="Lupin III TV-Special 04 (1992) Bons baisers de Russie - From Russia with Love VOSTFR" />]]>Bonjour à vous ! Nous continuons sur notre lancée avec le quatrième téléfilm Lupin III, Bon baisers de Russie !
Réalisé par Osamu Dezaki, ce téléfilm divise malgré tout. Il a toutes les qualités de ses prédécesseurs mais également des défauts, notamment au niveau de l&amp;rsquo;animation. Dezaki étant occupé au même moment sur la série Très cher frère, peut-être était-il fatigué de devoir gérer son quatrième téléfilm Lupin III d&amp;rsquo;affilé ?</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Special 02 (1990) Le mystère du manuscrit d&#39;Hemingway - Hemingway Papers VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/10/lupin-iii-tv-special-02-1990-le-mystere-du-manuscrit-dhemingway-hemingway-papers-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 22:50:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/10/lupin-iii-tv-special-02-1990-le-mystere-du-manuscrit-dhemingway-hemingway-papers-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/2021/10/lupin-iii-tv-special-02-1990-le-mystere-du-manuscrit-dhemingway-hemingway-papers-vostfr/cover.png" alt="Lupin III TV-Special 02 (1990) Le mystère du manuscrit d&#39;Hemingway - Hemingway Papers VOSTFR" />]]>Enfin nous pouvons vous annoncer le gros projet qui nous a occupé ces derniers temps !
Vous l&amp;rsquo;aurez peut-être déjà compris si vous nous suivez sur Discord puisque j&amp;rsquo;y poste régulièrement des images, nous allons sous-titrer l&amp;rsquo;intégrale des téléfilms inédits de Lupin III !
Nous ferons tous les téléfilms qui ne sont jamais sortis en DVD (ou autre support) en France. Ces téléfilms ont déjà été traduits en français par d&amp;rsquo;autres équipes de fansub il y a fort longtemps.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Special 25 (2016) La partie italienne - Italian Game VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/09/lupin-iii-tv-special-25-2016-la-partie-italienne-italian-game-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Sep 2021 20:20:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/09/lupin-iii-tv-special-25-2016-la-partie-italienne-italian-game-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/2021/09/lupin-iii-tv-special-25-2016-la-partie-italienne-italian-game-vostfr/cover.png" alt="Lupin III TV-Special 25 (2016) La partie italienne - Italian Game VOSTFR" />]]>Voici le dernier téléfilm inédit en vostfr de Lupin III, Italian Game de 2016.
Pourquoi ne l&amp;rsquo;avons-nous pas fait plus tôt ? Eh bien, ce téléfilm contient 3 épisodes entiers de la série Lupin III Part IV de 2015. Nous avions commencé à en faire le sous-titrage lors de sa diffusion au Japon mais peu de temps après une annonce avait été faite pour la diffusion officielle de la série en France.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part III épisodes 26 à 30 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/08/lupin-iii-part-iii-episodes-26-a-30-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/08/lupin-iii-part-iii-episodes-26-a-30-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s3.png" alt="Lupin III Part III épisodes 26 à 30 VOSTFR" />]]>Voici la suite de Lupin saison 3. Des épisodes vraiment sympas, dont les doubles épisodes 27 et 28 où Lupin et sa bande se frottent à l&amp;rsquo;URSS.
Nous recrutons à plusieurs postes, principalement aux corrections et à la synchronisation des sous-titres. N&amp;rsquo;hésitez pas à nous contacter en commentaire, par mail ou sur Discord si vous souhaitez nous aider.
Je vous dis à bientôt pour encore du Lupin :)
Staff :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part III épisodes 01 à 25 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/08/lupin-iii-part-iii-episodes-01-a-25-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/08/lupin-iii-part-iii-episodes-01-a-25-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s3.png" alt="Lupin III Part III épisodes 01 à 25 VOSTFR" />]]>Bonjour à tous ! En voyant le titre vous vous dites sûrement &amp;ldquo;ils ont encore repris le projet de zéro ??&amp;rdquo; eh bien, pas tout à fait, l&amp;rsquo;ami Mufuji a vu les épisodes que nous avons sortis et il a remarqué plusieurs coquilles dans des épisodes, principalement des signes de ponctuation (il semble que nous ayons un problème avec les points finaux). Comme il en a remarqué sur 8 épisodes et que nous sommes arrivés à 50 % de la série, nous en profitons pour refaire un pack propre de la moitié de la série.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Special 10 (1998) Tokyo Crisis - Mémoires enflamées VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/07/lupin-iii-tv-special-10-1998-tokyo-crisis-memoires-enflamees-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/07/lupin-iii-tv-special-10-1998-tokyo-crisis-memoires-enflamees-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin1998final%281%29_001_7232.png" alt="Lupin III TV-Special 10 (1998) Tokyo Crisis - Mémoires enflamées VOSTFR" />]]>Voici une sortie que nous voulions faire depuis bien longtemps, celle du téléfilm Lupin III de 1998 : Tokyo Crisis !
Le Spécial 09 de Lupin que nous avons en projet depuis&amp;hellip; 2011, nous avons en effet mis 10 ans pour faire ce film. Ceci est dû à toutes sortes de soucis qui ont fait que ce projet a été mis de côté pendant tout ce temps, mais enfin nous nous sommes remis dessus.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part III épisodes 11 à 20 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/06/lupin-iii-part-iii-episodes-11-a-20-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/06/lupin-iii-part-iii-episodes-11-a-20-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s3.png" alt="Lupin III Part III épisodes 11 à 20 VOSTFR" />]]>Un mois après avoir recommencé ce projet en bluray, nous avons déjà rattrapé là où nous étions avec la sortie des épisodes 11 à 20 !
Encore une fois j&amp;rsquo;insiste, supprimez toutes les anciennes versions que vous possédez pour les remplacer par celles-ci.
J&amp;rsquo;en profite également pour vous dire que nous recrutons, à tous les postes mais principalement des correcteurs car nous avons un gros projet qui arrive (vous en saurez plus un peu plus tard dans l&amp;rsquo;année).</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part III épisodes 01 à 10 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/05/lupin-iii-part-iii-episodes-01-a-10-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/05/lupin-iii-part-iii-episodes-01-a-10-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s3.png" alt="Lupin III Part III épisodes 01 à 10 VOSTFR" />]]>Voici un projet qui revient de loin. Notre tout premier projet fait enfin son grand retour !
Nous l&amp;rsquo;avions d&amp;rsquo;abord commencé en 2010 puis nous avions dû l&amp;rsquo;arrêter au bout de treize épisodes. Ensuite nous l&amp;rsquo;avions reprit depuis le début et en le retraduisant depuis le japonais et arrêté à l&amp;rsquo;épisode 20. Aujourd&amp;rsquo;hui nous le reprenons encore depuis le début, mais en Bluray !
Les sous-titres ont totalement été revus par rapport aux anciennes versions, d&amp;rsquo;ailleurs je vois encore régulièrement nos sous-titrages de 2010 se faire réuploader un peu partout sur internet&amp;hellip; S&amp;rsquo;il vous plaît, supprimez ces versions et prenez les nouvelles ^^</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Special 27 (2019) La prison du passé - Prison of the Past VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/03/lupin-iii-tv-special-27-2019-la-prison-du-passe-prison-of-the-past-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Mar 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/03/lupin-iii-tv-special-27-2019-la-prison-du-passe-prison-of-the-past-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/image_1541183_20210330_ob_d2b5e7_lupin-prison-of-the-past-titre.png" alt="Lupin III TV-Special 27 (2019) La prison du passé - Prison of the Past VOSTFR" />]]>Bonjour à tous, ça faisait longtemps !
Voici le Spécial 27 de Lupin III : Prison of the Past !
2019 a été une année chargée pour la licence Lupin III. À commencer par le décès de Monkey Punch. Ce Prison of the Past est la dernière adaptation à laquelle il ait participé (il a lu le scénario et donné quelques idées).
En plus de ce téléfilm, un autre téléfilm et 2 films en salles ont été diffusés, pour un total de 4 films sortis la même année :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Special 26 (2019) Adieu partenaire - Goodbye Partner VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2020/05/lupin-iii-tv-special-26-2019-adieu-partenaire-goodbye-partner-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 11 May 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2020/05/lupin-iii-tv-special-26-2019-adieu-partenaire-goodbye-partner-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_1aea34_image-lupin-sp-2019.png" alt="Lupin III TV-Special 26 (2019) Adieu partenaire - Goodbye Partner VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui nous vous proposons le Spécial 26 de Lupin III : Goodbye Partner !
De 1989 à 2013 il y a eu un téléfilm de Lupin III chaque année. Puis plus rien jusqu&amp;rsquo;à Italian Game en 2016, qui était particulier puisque composé en partie d&amp;rsquo;un remontage de la série 4 de 2015, et enfin 2 nouveaux téléfilms en 2019.
Eh oui, ce Goodbye Partner a été diffusé au Japon il y a un an à peine mais est déjà le pré-antépénultième (l&amp;rsquo;avant-avant-avant-dernier) projet de la licence, ça n&amp;rsquo;en finit jamais, pour notre plus grand plaisir !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III - Le mensonge de Fujiko Mine (2019) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2020/01/lupin-iii-le-mensonge-de-fujiko-mine-2019-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2020 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2020/01/lupin-iii-le-mensonge-de-fujiko-mine-2019-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_a5888e_okue.jpg" alt="Lupin III - Le mensonge de Fujiko Mine (2019) VOSTFR" />]]>Bonjour à tous ! Quoi de mieux pour commencer l&amp;rsquo;année que Lupin the IIIrd Mine Fujiko no uso ?
Après le retour de la veste verte pour Lupin dans Une femme nommée Fujiko Mine, les débuts de sa veste bleue dans Le tombeau de Daisuke Jigen et une veste noire dans La traînéede sang de Goemon Ishikawa, voici pour la première fois dans Le mensonge de Fujiko Mine : Lupin sans veste !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Spécial 50e anniversaire - Lupin brûle-t-il toujours ? (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/12/lupin-iii-special-50e-anniversaire-lupin-brule-t-il-toujours-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Dec 2018 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/12/lupin-iii-special-50e-anniversaire-lupin-brule-t-il-toujours-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_333eff_sans-titre5.jpeg" alt="Lupin III Spécial 50e anniversaire - Lupin brûle-t-il toujours ? (2018) VOSTFR" />]]>Joyeux Noël à tous ! Cette année nous vous proposons le dernier épisode spécial en date de Lupin III : Lupin brûle-t-il toujours ?
Comme vous l&amp;rsquo;avez sûrement remarqué, le titre est une référence au tout premier épisode de la série 1, Lupin brûle-t-il ?
Si vous n&amp;rsquo;avez pas vu la série 1, ou si vous voulez la revoir, je vous recommande d&amp;rsquo;aller sur le site de notre ami Indianagilles qui a fait des repacks en Bluray avec Jmister : http://indianagilles.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III - La traînée de sang d&#39;Ishikawa Goemon (2017) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/08/lupin-iii-la-trainee-de-sang-dishikawa-goemon-2017-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/08/lupin-iii-la-trainee-de-sang-dishikawa-goemon-2017-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/ob_cd3db1_sans-titre.jpg" alt="Lupin III - La traînée de sang d&#39;Ishikawa Goemon (2017) VOSTFR" />]]>Bonjour ! Voici aujourd&amp;rsquo;hui Lupin the IIIrd Chikemuri no Ishikawa Goemon !
Quand nous avions sorti le Tombeau de Daisuke Jigen nous nous demandions s&amp;rsquo;il s&amp;rsquo;agissait d&amp;rsquo;un film ou de 2 OAVs. Angor de Redjak a profité de la Japan Expo pour poser la question directement à un des producteurs. Sa réponse était que ce sont des OAVs faisant suite à la série Une femme nommée Fujiko Mine et il s&amp;rsquo;agit de spin-off ayant une chronologie différente des autres adaptations de Lupin III.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III: The Movie (2014) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/04/lupin-iii-the-movie-2014-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/04/lupin-iii-the-movie-2014-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-III-2014.jpg" alt="Lupin III: The Movie (2014) VOSTFR" />]]>Bonjour, voici notre première sortie qui ne soit pas un animé !
Et rien de tel qu&amp;rsquo;un film live de Lupin III pour inaugurer ça !
Ce film est réalisé par Ryuhei Kitamura, un réalisateur ayant une filmographie plutôt sympa et de l&amp;rsquo;expérience dans les films de sabre (voir l&amp;rsquo;excellent traitement de Goemon dans son film). Lupin III est joué par Shun Oguri, véritable star au Japon qui a, entre autre, joué le rôle principal dans les films Crows Zero de Takeshi Miike, joué Shinichi Kudo dans les films live de Détective Conan ou encore prêté sa voix au Capitaine Harlock dans le film de 2013.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Films Pilotes 1 &amp; 2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/09/lupin-iii-films-pilotes-1-2-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/09/lupin-iii-films-pilotes-1-2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-pilote.png" alt="Lupin III Films Pilotes 1 &amp; 2 VOSTFR" />]]>Bonjour, vous avez passé de bonnes vacances ?
Pour notre rentrée, nous vous proposons les 2 pilotes de Lupin III.
Ils datent de 1969. L&amp;rsquo;un est en 16/9, fait le cinéma. L&amp;rsquo;autre est en 4/3, un remontage pour la diffusion TV.
Très peu de choses diffèrent entre les deux versions. Le plus gros changement est le doublage. Celui-ci étant différent dans les deux versions.
Dans la version 16/9, nous retrouvons dans le rôle de Fujiko, Eiko Masuyama (qui la doublera ensuite de 1977 à 2011).</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III vs Détective Conan : Le Film (2013) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/10/lupin-iii-vs-detective-conan-le-film-2013-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/10/lupin-iii-vs-detective-conan-le-film-2013-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-vs-conan.jpg" alt="Lupin III vs Détective Conan : Le Film (2013) VOSTFR" />]]>Bonjour à tous !
Voici une nouvelle sortie après 4 mois d&amp;rsquo;absence, Lupin III vs Détective Conan le Film !
Pourquoi autant de temps ? Simplement car ma carte mère est HS et j&amp;rsquo;ai mis du temps à récupérer un ordi mais les projets ne se sont pas arrêté pour autant et les sorties vont pouvoir s&amp;rsquo;enchaîner à partir de maintenant. À commencer par celle de ce soir;
Cette sortie est un peu particulière car il s&amp;rsquo;agit de notre premier projet 100% traduit depuis le japonais !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III OAV 4 (2012) - Portrait de Famille VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/03/lupin-iii-oav-4-2012-portrait-de-famille-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/03/lupin-iii-oav-4-2012-portrait-de-famille-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-portrait-de-famille.jpg" alt="Lupin III OAV 4 (2012) - Portrait de Famille VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui, une news spéciale;
Il y a un an, le 5 mars 2013, nous quittait Gorō Naya, comédien japonais connu de tous les fans de Lupin III, en effet Gorō Naya a prêté sa voix à la franchise de 1969 à 2011 !Il a commencé par doubler Goemon Ishikawa XIII dans le premier pilote (Zenigata étant doublé par Chikao Otsuka). Mais dès 1971, il prend la voix de l&amp;rsquo;inspecteur Koichi Zenigata dans la série 1 de Lupin III (le rôle de Goemon étant repris par&amp;hellip; Chikao Otsuka), il doublera ce personnage pendant 40 ans, tout au long de 3 séries (pour un total de 228 épisodes), 5 films, 22 Tv-Spéciaux et 4 OAVs jusqu&amp;rsquo;en 2011 où il sera remplacé par Koichi Yamadera.</description>	  
	  </item>
    
  </channel>
</rss>
